[光芒再現比卡超]十月五日跑馬地八場夜賽討論區II

2

笑死我 垃圾7磅仔

莫雷拉今晚清算唔信佢既人

西拉早排畀班大師傅咁樣逼宮法
今晚睇嚟係要證明吓自己啦

駕善大熱2.5

直接紅格

金秋100分馬

r3 1 2連嬴都有廿幾倍

潘明輝（罪狀：鳩騎比卡超，拎個冠軍見習扮勁，熱倒冷去

On9
雷拉7.5一跳跳到2.5

？？

痴撚線駕善

部頓兄弟巨額過關

佢決意走出去，眼見中間大把位，咁樣真係蝕唔起

咁重飛過關
睇黎呢場雷神冇得輸

進綵好吸引

係咪要買牙拉

睇飛數飛廉之子1.3倍馬王飛冇得輸

開心健康 16倍值博

大細潘？

勁豐裕

熱頭冷腳

覺得唔算跑錯 沿途二途有遮檔
佢肯抽出去至少覺得佢都肯去下

咁短時間搏咁多 頂唔頂到
增程唔見好

真心唔好以為A欄就可以追....

呢場又係雷狗單騎放.....

雷神我知錯啦

佢係呢招 所以點解快活谷盲門有原因
佢跑法呢個場蝕唔起

田草A欄先係後追,谷草不嬲跟前

其樂無窮點睇

覺得臨開場雷西又會回到3點幾， 之後又贏
有無清同意

勁豐裕係幾靚仔

我反而覺得有啲假 真係觀點與角度，不過呢個符合佢策騎風格，所以認為都算合理判斷

熱左身兩鋪 唔知佢邊鋪呀

拖埋

Thank you ching

呢場好多隻都好似幾勁

3場1號贏硬？

澳洲幫了

馬王金秋係度邊個敢亂黎

[b]我秋[/b]

豬硬

迷大潘一次

谷草利追同田草利追個位差好遠
谷草喺個包廂位或者二疊跟前有遮檔會好啲

潘狗準備出黎撚9大家，個個唔要佢就走出黎嫁喇

然後突然金秋 我就呆左了

呢場金秋做乜鳩咁冷

然後突然金秋

進綵上左馬之後有啲急
1,4,11 最抵玩

霍老出黎回應一下

係 觀點與角度
可能第個騎我就唔係咁睇

等落五班

拖埋欣喜欣喜qqp 啦

飽

駕善咁熱

好想要9號 但柏寶 唉屌

進綵神態生猛叩響勝鼓

第三場、第四班、一八○○米。「進綵」（圖1號）操練未放鬆，拚後神色生猛靚極，步勁方面又勝上回，進入全勇作戰狀態。「皇帝誥令」晨課一向走來不甚起眼，近試文靜有勁，單試主動，翻步輕快且急密。「開心健康」近況進展不俗，快試步捷勁強，埋門操足上力甚多，態況遠勝上回。「駕善」硬仗後復課操足力勁俱足，毛色亦靚火氣旺盛，論態持續在良好作戰水平。

呢個真

欣喜之淚

識嘢
中咗派你一個

想all in開心健康

今場買連登仔 - 259

打左自己3巴 都係想要9

我都含住淚要左

Feel到會中伏

8 9 10

G舍冇直播?

9>1-5-8-11

回家

R3 5,7,8

跑咩

西拉呢場係咪跑假馬

其樂無窮

10,5,8,1

蔡神仙

fb 唔係跟時序出post入咗page都搵唔到
唔知有冇得pin

大家有無睇我小分享

點撚樣賭呀屌你老母

蔡頭

🔥🔥🔥

跑 10-5-8-1-2-3-9

柏寶我真係屌你老母

蔡仔手彊真係越黎越好睇

屌 又無人豬持我

J2慢左 我係咪唔應該再賭 屌

衰撚左係綠寶到,屌
難得蔡頭開冷q

我有買勇狗

皇帝騎足1700米

榮冠又第5

屌你老母柏寶

柏寶真係

話撚左

放到散晒

屌 我都係15分買唔到

屌 潘狗死撚開啦
阻9住我條q

個女仔係邊個嚟

屌 次次買連贏 開位置q

進綵其樂無窮9.5倍位置Q

係 見佢兩隻個勢喺屋企叫咗出嚟

有Q就和味囉

收工

10-5-8-1

.

買炒飯就係成日見佢殺上黎好撚興奮

跟鳩我

入左100
今晚可以打邊爐了又

發覺炒飯同蔡頭都好撚正氣
上年有半季唔見佢地d馬好惡賭

Charene
我地Gold Racing既其中一個成員

無上黎岩岩
諗左好耐
最後搏佢爆

派未 diu lee

蔡明紹隻手 痴線起勢咁鞭

菜頭今季好咗

莫雷拉呢場一定有手尾跟

犯左咩？

本身欣喜欣喜膽
諗諗下炒飯有佢唔騎騎其樂無窮就要左8

輸淨150 下場ALL IN 了

連續三場有5號10號

搵佢call馬啦

點解落山嘅時候要俾

柒俊

其實扯快左個步速
入灣隻隻騎但根本唔係隻隻又

有無撚有支持我寫啲文

無睇
冰到有得睇

下場要咩好

Link?

屌鳩你
係競馬投稿由第一個賽日到今日都有

奸仔達兩隻冷p了 綠寶博失

我9拖5，8
買綠寶前打把自己醒下唔好咁on9

唔識
點解駕善要走
駕善走細潘又走我部又走隻隻守中間位既都騎
益撚曬後面啲馬

我都係9拖5,8

所以咪話一定會問話

勁兔皇啡格

想動搖下你

咪又係無事

貓要咩

天賜寶冇飛但行圈醒神

你啱,祈普敦上次哈蝦巴爸都冇事

天賜寶

2w 2拖6 12

牙拉寶正寶都咁
我都唔識解 可能佢覺得馬大把係手 走先搏你地追唔到

博冷。。中華壹號

咁多人tip12 我貪超輕磅

我都係

其實隻馬真係唔叻

呢隻都要做定被打劫既心理準備

小組告誡他，須確保其騎法能讓座騎於末段盡其所能衝刺。

呢場雷拉有做到咩

我諗要拖中華掛
上鋪塞到咁

想帶頭，入彎發力可以用小啲
再一放到低
掛

今次對手好似弱d 搏埋今次

5，8pq都40倍

2，8啦咁...

唔好大注 我唔知佢體力頂唔頂到
1000磅馬唔夠 再跌10磅

當然我都想佢贏 今場我睇算

幻影飛鷹一定贏唔到，Q都難

死就死 2>3-8-9-12

唔好

上埸無信自己要進綵 勁豐裕

旗袍

lm 難d無p喎依隻

星將

咁要堅持己見
賽績係好硬既

你鍾意買指定第三囉 睇死佢冇q

祈普敦唔識跑谷
>又然一場

隻11好濕身

拖埋電兔王

莫雷拉做咩唔教好天賜寶 佢咁有愛心教馬

天賜寶 4班都入過位入過Q
今次輕磅到 搏外檔殺上去

已經教好左
要去打救咸成

三叔仲追唔追隻航天

行圈靚既有2 4 6 8 12

成：拉 幫我減減分

雷拉:我唔會幫阿me

打波打到遲左賭馬

我覺得天賜寶係有靈性反拉

有無心水

你掉轉左
拉:ME 我教好左你隻馬 但係教好左高分左 你減下分先

跟

揀馬揀幾多號 ?

電兔
我頓

我會揀 4

買左2，11了

4行頭拖6 8 12
博2唔係度

熱 熱

2可allin

勁兔應該會啡格

皇家魅力

屌我拖咗貪16倍

喜進 都好靚

今日好係咪唔利埋欄

唔利

唔緊要
馬靚值得拖
同埋頭先果場1200都利放

行圈好急好唔定

R4 2,4,10

成堆熱既都跟前走鬥埋欄

熱到

明明下一場地主群英

大英雄

等死了

打錯

跑咩？

電兔咁撚熱
屌

好心痛大家

11 8 7

我炒係一種態度

一號

飛鷹呀

跑 11-8-7-4-2-1

三叔我冇要到航天

連贏 4 場 1 大英雄 拖 8 中華壹號 +
11 航天勇將 $10

我屌

比我都唔敢買 講曬負面因素

冇要到4同11

唔撚係掛

11搭8都540蚊q......
唉，飛左李寶利

勁兔尾段基本拉停

我有些牙中華比大家

唉 same

勁

無睇又
中左q就真收工

LOLITA 臨尾好勁

中華同航天
我揀左航天 早知拖

次次買位置都跑第4 命運安排

馬膽王又輸

今日難賭

又中

大敗了

50幾蚊q

決定迷炒了

屌咩 即場些牙左

又輸幾皮

依場大英雄一定唔會要先真係

PQ仲好分

有幾皮輸

潘狗zip住我隻紅旗

2號影都冇

喂！女朋友係貓巴打
呢場隻光芒再現飛數好似樣
可以買大啲喎
另外你知我意都有大飛落

你知我意三十倍

有度賽前

一陣頂盡17倍

我睇埋行圈先

你知我意我麻麻地

我有中華
紅旗同航天揀要咗紅旗

$347.5 Q

我都揀左紅旗

上浦猛將又出...

光芒再現

同進2.2

衛斯理

咁小

真收工

壓左地

4 12？

買完先睇到

認真，博馬黎講，李寶利都唔錯...
睇左呢兩季，暫時覺得李寶利，炒飯都信得過

有無人有留意呢期跑馬地壓完地之後 利前置定後上

今日完

炒飯算係好正氣

公開我炒搏馬手影理論

佢如果上鋪草草了事 之後再親操 再出都係佢 90%搏馬

多謝樓上巴打隻中華，收翻頭幾場輸個d，打個和

好撚難賭

女朋友同公爵公開贏馬秘技

佳運星定上浦

繼續等
等緊尾三場

比卡？

留名等三寶

4 9 12？

後上

1000wp掉落去

同進好似真係好靚

真係好低賠率
我都覺佢全組最靚

杜利萊

拖隻光芒

行圈靚既有4 10 1 2 12
揀馬先揀4

買左好多火車

福穎頭先行圈咁仲要唔要?

我都係
呢場隻馬好大汗

可能比前面隻6影響左
睇多陣好啲

睇多陣 閘前再睇

佳運星喇就

現場睇好似個身唔算壯
又冇賠率

呢隻都 FIT

唔睇賠率
其實曲院風荷都靚

上浦好似幾好

綠寶

唉呀原來柏寶嚟㗎

呢場好多都靚

希望佢起個孖止止血先

拿督 都靚

電視睇 毛色光澤 算活躍
反而光芒 好似...

個人唔fit

達仔有無人same road

沖完涼出嚟 濕曬

阿方d 馬隻隻都係鋼條咁款嫁啦

地主群英 all in

金滿載全盛跑緊咩班牙

10>2-5-12

電子群英就all in

四千金

金滿

同進

佳運星

金滿載

拖埋10檔綠寶先

唉 祈就祈

R5 5-1,4,7

進

3😂

衝閘

又出事 猛將

屌衝閘

唔係唔退出呀

佳運星要爆了

猛將兄

笑左衝閘

告達理又啡格

照跑

3號贏啦
仲唔係佢

火車

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

猛將比老霍逼害到要衝閘

馬會錢照收

痴線照跑

田雞

索生 應該贏得

我好撚肯定 3號正常跑一定有p

光得個披 屌
唔w埋 點同讀者交代

5-11-4

同進好球

杜友
1隻就攪掂

方仔今日好堅

個個黃精洶講馬好撚黑人僧,D TONE

中得位置Q

田雞真係

綠寶騎都冇騎過
拖住
停賽啦仆街

咁無得現真身 我估佢贏唔到
得返一場機會

爭 d 爆到

老野達真係

買左佢架，下次再追

曾經好馬

走曬光

火車今天一般

今日畀綠寶呃左2次
打左自己兩巴醒哂了

人跑a欄,佢當c+3跑

又唔關佢事既, 無位

榮恩無打巴自己喵

衝左出黎人馬角力 最後跑第4
你叫我點服呀狗會

打埋我OK?
見佢好分就拖左

佢唔咁跑先係新聞

要勇駒了

睡得福

光芒,索先生都有p
就係簡左老野達

打我
快點

威風霸皇

賤男人 打你兩巴先
仲撚唔撚買綠寶 叫撚極唔聽

明明隻馬有 比佢跑到咁

今日膽中配腳錯

條女捉住啤酒佬黎抱

想問問，點解我４場買位置Ｑ 5＋8＋1，中左8,11會收＄59既，條8,11Ｑ派彩唔係$102咩

睇埋佢行圈
我寫得99.9%要

唔買了
今日

3疊 順其自然

個個賽日都打鳩你先

但係A欄8檔

勇駒減分減左兩季咁濟

掛住睇囡囡集中唔到

怡德又馬王飛
今埸最後追數機會

屌 連利之星好撚靚

杜友

第一日賭
Q同位置Q都未識分

呢隻初出都有跟進過
好馬黎
但成日都唔到

睇見個馬房就唔敢買

觀自在

因為你買 位置Q, 位置Q 唔同 Q

早段外疊我唔怪佢
有咩理由咁出，入少少得唔得
田秦安好撚廢

連利之星

唔會動搖

鑽石巨匠 全組最靚 黃金一檔
結果

因為你買左位置

呢場雷公最重飛
其次爪皇

19.5+39.5=59

原來我位左位置，自

開頭跟得貼
愈跑愈無

連利之星成日都靚

仲未有馬出黎
啲馬伕死撚哂？

師兄
唔通我反手陰鳩讀者
出嚟行圈好柒我都要買 做唔出無品的事

Go Thomas

掛住丁條女

比人r下鐘啦，都攰架

位置Q 是但兩隻跑 1,2,3 都得, Q 一定要砲 頭1,2

旅英真係跑到嘔血
上個月係咪搵替身呀

都唔係田草馬,次次千四尾追上嚟
今季初出拍住佢返嚟個隻係平天下

而家我都俾啲鬼妹包圍住

遠睇有的似做人二奶又插人果個女學護

咁又係

勇駒好醒神喎

係喎

綠寶呀

靠你打我了

笑撚死Q同PQ都未識分

重要買左P都唔知

買少少拖埋

條頸好有力

支持猫哥

追返數先希望

雷公可以嗎

不了

隻金剛仔大佬咁款行出黎
D 步頭好有霸氣

以前好喜歡

我覺得分盡 跑忠心
上季搏到今季 唔知仲有幾多係手 我指體力

條頸

毒男11檔 點買

隻8係咁掃條欄

對波好硬淨咁

三檔啤酒園同觀眾握手

贏咩馬牙，三班is easy

過完關連利咁熱既屌

7號行圈好醒神

搵人互相打醒

3檔都啤酒 仆街死啦

老老實實
我都覺得靚 但我唔買

柏寶大賽前都唔會買佢

氣勢上真係贏哂其他馬

1號穩膽 但簡唔到腳

塊布睇唔到 no. 呀

要參與了

唔好穩

寧願你要返啲唔洗搏佢健康膽先

星期日原居盟友又要跟進

我諗金剛仔佢條仆街有心機跑同佢大佬牙拉埋Q

今時今日嘅連利之星已經唔係之前嗰隻

隻12好燥
搞到跟佢後面隻1都急埋
跟住隻5嚇到瀨尿

睇中連利之星 有無人屌醒我

想買田...

愛美麗奔左5k照跑

「金剛仔」上仗在田泰安胯下跑三班谷草一六五〇米得殿軍，是次再爭同程，騎者認為：「『金剛仔』上季曾在我手上贏三班田草千六米，表現甚好，反映跑一哩甚有競爭能力。今季此駒首戰轉跑谷草一哩賽得第四名，反映谷草性能也不差，熱身一場後，其狀態有增無減，今次排得三檔靚位，可望爭取更好名次。」

哦 見到你了
好靚囝

馬靚

巴打好靚仔

馬真係靚
不過……

巴打帶女入場

係 有兩條女著到好sexy係左右有講有笑

柏寶,2檔,賭輸左要造馬,幸運如意G1

想買猩猩 但田

信多次火車
要埋怡德

拖貓果隻同老霍壬牌

鬼妹嚟

東東

完全同路 要w了

頭先見2條仔夾住個好正既tiger啤酒妹坐
好撚正

觀自在 型格靚過晒呢班馬

怡德輕磅 配雷神
去馬！

為善最樂

屌 最憎咁早落飛 自殺先

1,5 PQ有31倍 買埋最後一皮

柏寶

2號6倍留下開跑

一陣叫牙貓打巴你

我一巴車埋黎

我威啲思想好硬淨

5>1-4-7

輸埋呢場戶口冇錢了
收工沖涼打機

我中左3次伏了

5！

沖個涼落去cash out

R6 1,3,5,6

原來頭先有錢收
岩岩好夠賭到尾場

寶寶綠格

假如一路都冇錢贏

綠寶綠格

牙威咁惡
咁我輸都望佢然了

屌 當比柏寶抽左水

火車潘跑緊乜
跑第四不如包尾啦

唉

連利之星GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

輝仔 燥佢又唔係 唔燥又唔係
金剛仔要左入面 係醒啲

綠寶今次過彎好靚

一出就撚鳩贏馬

放頭兩隻未轉灣就起勢騎做咩

打完一巴都照買左

變大熱

呢組都開咁熱

打到紅格，叫做好過輸

3 12 4 1

巫顯東 算,唔鬧,星期日睇下買咩馬好

斷欖 sorry all

佢今日一般

今日第一次收錢。。好感動

屌

3-12-4-1

大熱三重彩

豬晒

柏寶望後睇自己點贏

態仔

拉幾型喎

利申，反拉

勇駒 睇多場啦
我會跟多次

綠寶真係
火車做咩留咁後

買左4場都豬，jump

係咪研訊

等睇毓民點屌莫雷拉

我威好強

研訊啊
打啦

我前面豬哂 今場補補血

拉告柏寶 ?

屌你老母又田拉

下次大熱開跑

告到？

真係1pair拍拖咁拍

搵icac

今日都係冇乜運 停了

雷拉我今次撐你

唔使sorry,第四都叫有料到。
巴打你好過N個評馬人

抗議到會點 12名調轉？

霍利時俾啲耐性啦
尾場咪有頭馬拉lor

又搞咁多野

yup

我沉左船

抖暑

柏寶總算有d料到

雷公第三段發力有d 魯莽
就係輸佢一隻

無睇直播
抗議d咩

莫雷拉平時都係咁跑馬啦 屌你老母

冇食到最入算比面你啦雷狗

真係好難講告唔告得甩

全哥 你隻威射o ng oj 呀

勇狗外閃嚴重

我會寫曬咁多個賽日
多謝支持

不過多數告唔甩

怡德唔咁隻戚其實贏左

屌 禮拜日佢同祈三文治夾鳩我萬事欣啦

串我

熄燈啦，抗咩議
無人犯錯

金獅叻將

西拉平時都係咁轉灣壓埋去啦屌你老母

火車上之騎隻真先生又係咁

連利之星 內閃 影響到少少怡得發力

雷西告人 會唔會有特權

最驫 追到喊啦

我覺得一般

入彎閃左成百米先衝到

綠寶被驅逐

雷狗告贏好嗎

唔告會比馬會問話 做咩唔告

3 12 4好分d定12 3 4好分d 三重彩

咁難先赢到一場 雷神比人赢啦

如果咁都告得甩
唔撚該比返個G1美麗大師

仆街啦馬會 又一把尺兩個做法

我覺得無事, 柏寶都唔使罰

自己走死位告人？

馬場惡勢力

係意外啫, 柏寶都有 control

綠寶直路內閃食左牙拉少少位

見習係咪騎唔郁佢

攪咁耐，唔會告到掛

告甩左 1號有冇披

其實係睇騎師有冇試過去抖正既

唔會有

隻馬內閃都有得告
雷拉年中明明無內閃有心夾人幾多次

唔關1號事

霍利時準備俾人罰幾多

拉點同牙

應該係轉腳搞唔掂
一入彎比個下隻馬唔肯理佢

惡勢力

咁都無效，屌

今鋪小組咪醒
如果你比12 贏 今晚又要漏夜寫貓不服

買3win既係咪練心

好開心
原來頭場全哥個隻係到

都算收到錢

平時西拉d三文治

唔會 阻得果雞水咁多

買左1234 四連

怕你辛苦
好為你著想

唔告會比馬會問 係咪買咗 連利 win

柏寶：你攪我。你下場仆街啦

仲會屌下你，罰你錢

係
不過聽朝又要起身睇排位寫文之後返學

今日d 騎師係咪夾埋
個個800米開始踩油

對, 驚你地做馬

淨係BLOCK佢
記得綠寶之前比人搶左隻咩馬
結果下一場用另一隻頂住隻馬

我正氣

下場仲有柏寶？

部穩唔穩

567 qpq

之後綠寶比人停半季

期期有追

又想買牙寶了...

美麗皇牌chur住行 但細潘狗

初跑谷草有啲驚

唔反對

我法國個個騎師都搏牙全啲馬 好少唔搏

多謝

柏寶好似買得過

仲要快步速

Agger
試閘還試閘 跑還跑 佢自己都咁講

呢場我不了
Give dog gambling

多謝你
我係第一個post有提過呢隻

岩岩隻勇駒留到咁後
我買左佢做膽同P
支持貓貓同霍清

呢場反而簡單

威先生，電子群英，財神

我都買左佢wp同互串Q

尾場比卡超？

下場用咩膽好？

有咩推薦
我覺得好難

都買左佢WP

積極皇急到

不

發明小子

威風霸皇幾吸引下

今日好似好利追咁

勁哥兒

我都覺得好難

2 5 6

6環應該少都嘔

唔算太驚

尾場我超 超有利一q 返
留返下星期先中jackpot 啦

羅富全從練以來暫未試過日賽無馬贏

新任本地練馬師羅富全師承蔡約翰及大摩兩位冠軍級人馬，開季一個月已迅速取得六W，保持住約五成上名率，旗下馬逢出必拼贏盡口碑。

據消息透露，連同即將運港的一批新馬，羅廐勢將養馬超額，可見他深受馬主支持歡迎。雖然暫時六W統統在沙田取得，但全哥是有料之人，在快活谷取得零的突破僅是時間問題。

威風霸皇過檔羅廐後首度上陣

後晚（5日）快活谷夜賽，出戰第七場三班1000米的「威風霸皇」上季三戰同程不勝有位，轉倉後狀態一操即起，試大閘追勢點到即止，手法明刀明槍，有力為羅廐爭取谷草首W。

六歲的「威風霸皇」上手馬房是蔡約翰，是公認的神級練馬師，按理離巢的馬大多被榨乾榨盡，不過同是由蔡轉羅廐初出的「安荃」剛拼入第三，另「鄉村輝煌」也曾由蔡約翰訓練，今季落入徒弟羅富全手上，跑過兩仗亦可上名。

這類戰鬥力漸退的年長馬，在練者悉心料理下仍有作為，再看「豈等閒」養在賀廐時不易出頭，轉投羅廐後亦可先位後贏，相信「威風霸皇」也不是省油的燈，皆因過去蔡約翰處理此馬拼搏有度。

「威風霸皇」來港首季跑五場無表現，上季五歲完成適應期即展示實力，在谷草1000及1200米交出共兩W，能在谷草較短直路淨衝一段後發先至，後勁好夾交得準。

羅富全接手「威風霸皇」後明刀明槍做工夫，上周二（26日）泥地試閘走位6、4、4，看似追勁不算強，其實是鞍上人柏寶末段見好即收，最終只落後85分「小巨人」一身位得第四，與98分「宅大大」拍住同到，睇得出72分「威風霸皇」這課閘走勢相當吸引。

仄準狀態後即攻谷草短途，今場有「手到拿來」、「威先生」等快馬鬥搶，馬群拉散，為此匹後上馬造就理想機遇，有望替羅富全再省靚招牌。

已經輸哂 放低寫低左既馬

威風霸皇 最驫 威先生

4-5qp。 11冷p試下

6係時候交代

威風最馬馬馬啦
Pq 都唔洗補

4>2-5-6

究竟快到癲定點呢

我等睇戲算

快

威風4疊

積極皇都幾高下

輸晒

但搏內欄
痴撚線走位

跑咩 想知

失望
快步速後面都冇曬

電子群英咁勁

[大藤皇幸運美金]十月八日沙田十場日賽討論區

我超勁我超醒我超冇得頂
場場機會都係度,人要去馬隨時有
場場形勢都有利,跟前後追一樣贏
初出末段受阻礙,影響發揮未盡力
久休磅數反而跌,再出磅升好現象
上場終於入位置,馬FIT操好輕鬆贏
雷神捉實唔放手,馬有潛質勿輕視
長途轉配Ironman,長途師傅加哂分
級際轉配李寶利,博人唔信爆場冷
再轉潘頓新騎師,鬥心明顯冇得輸
上場只係慢步速,後上不及難作準
上場直路撲一段,教馬完成下場贏
馬閹情勢已改善,乖巧忠心隨時到
上場輸磅輸氣量,縮程減磅有得贏
宅男女神都會買,名人內幕有根據
三級轉跑三班賽,屈班贏馬冇難度
季尾雷神贏一場,馬仔成熟下季強

季初開氣跑一場,寶利起孖靠我超

最驫

呢個步速都咁樣贏
起碼85分以上啦

仲想燉到幾時

唉, 電子群英 爭 d

不過 積極皇 真係好靚

梁家俊又做柒事

華蛇咁衝動

屌成日扮野

你隻愛馬比卡超出場啦wo

臨場又急又濕
睇嚟質高

牙拉BLOCK返綠寶

佢比預期跑得好，估唔到會留

屌你老母叫親乜乜美麗死全家包括馬主

雙重加磅都咁有力
估佢唔到

積極第一？

8-3-12-2

有無巴打撐我？

我都估唔到

係

撑你

估到, 咁多快馬, 佢邊夠人快

all in

本身我睇佢有一班以上,可惜傷患

割能孖寶

屌老母 潘明輝last 幾米收韁 冇埋第三 9.3賠PQ 呀屌你老母

呢隻馬水撚左我好多獲

上次輕鬆到

馬王輝係有料到.

5x倍大冷門

威風跑4疊搏內欄受阻都追近
拿拿臨再報泥啦

郭能d左手鞭真係好好丁

馬定騎果個水你 要搞清楚

包裝騎士冇過關飛，咁買唔買好?

正PK

上次佢都係跟住, 後尾一比吓就彈離

我都想知

買比卡超既係咪要搵樓了

美麗系嗰班咪再出黎害人

追埋今次
今次應該放得出

要開工 睇唔到尾 方仔加油

唔聲唔聲又兩win 了

一場豬返曬

隻馬冇理由咁廢

馬啦

蔡頭又食尾糊

比卡超開路比金獅

尾場了 搏阿綸？

潘明輝真係PK, 騎告東尼D馬咁靚一場P都冇

告仔啲馬都真係幾西

R 8 創世紀 / 60 / 3 4 0 0 1 / 尹普美😍 / 2
R 8 比卡超 / 10 / 0 1 1 0 5 / 霍利時（散倉） / 17
R 8 萬馬飛騰 / 28 / 1 2 1 2 2 / 有得威😎 / 13

不能同意更多

無曬前速
算啦 馬無

留名等睇

抄定未

比卡超有p包裝騎士冇p抄1000次ok?

割撚

中p抄50次

8場7 唔win乜都得

咁易俾你估到 唔洗做了

勁哥兒無p戒賭

比卡超99倍

Listening 重左廿幾磅

比卡超96倍

買唔到皓南
下場買咩好

是但中一樣都唔使抄

比卡超同包裝都伏過我

救賭仔一命，always listen

gel定頭換定西裝

不離不棄

agree

霍清發喇,

中馬 要中冷馬

same

我信你架 all in左

開心
鄭俊偉贏
杜利萊贏
我又贏

都唔係呢個皇,係王wo

冷左勁多

比卡超all in

開個先

讓得太多磅

霍利時底出包Q

鳩禁

呢場剩係估蕭家去邊隻都有難度

6號好靚

[大藤王幸運美金]十月八日沙田十場日賽討論區

有冇穩p跟

我超鬥志最屈機
威風後勁人人忌

包晒頭三一齊返呀

你看是底出, 霍看是正路單Q

求下大家買聆聽！！！

幫霍清答你 我超

好鐘意比卡超

7

fit 到震不了

我超落緊飛

要你

重成廿磅 變左肥仔

side bet 2500萬，第二都當豬

皇天擊殺+比卡超

12號痀爛屎

聽比卡超

美麗鉅星

比卡超

10號

追左好多次比卡超 今場爭氣ok？

超在利

買左10蚊我超

6 號 比佢拋離咗

包裝騎士

慣勝聆聽

「慣勝聆聽」上季加盟賀賢馬房，操養得宜，在一哩不敵「平天下」，再出跑1800米在潘頓出色發揮下，勝出漂亮一仗；承接上季氣勢，今季狀態一操即起，可惜上仗跑一哩捧成大熱門，表現好失望。今仗可能因潘頓造唔到磅，復課由史卓豐過檔，拍跳表現仍對辦，末段衝刺力強，馬身養得脹卜卜，狀態甚出色。回跑曾勝1800米會更合適，此系馬一向好鬥志，可以收復前失。

同場「創世紀」交莫雷拉試快活谷大閘後追跑第二，埋門泥閘也輕勝，明顯改變是韁口改善了，學懂留力，成熟進步應有截然不同演出。「萬馬飛騰」熱身後跑番首本路程，用潘明輝減七磅，落班對手大大減弱，當然是爭勝分子。「包裝騎士」評分已差不多，今次1800米才是出擊目標。「發明小子」谷戰特佳，輕磅有權爭入前列。「上利多」及「勁哥兒」埋門有彈閘工夫，表現都唔錯，四重彩配腳可兼顧。

美麗鉅星 實際負磅係106？

求下你地買慣勝！！

美麗鉅星、發明小子、包裝騎士

比卡超真係跑得一場得一場

2012-20=12

輸左咁點先

馬匹體重 1298
萬馬飛騰 馬匹體重 981

跑完未

未跑

23:00 先開跑

家俊加油呀

3 5 Q 有5舊

皇天 ！

同路

跑完啦？

邊隻贏

我超！

哇

霍清

我超

霍清念念不忘必有回響

真係比卡超
都話尾場梁家俊

霍清堅持有回報

好痴線

屌，比卡超隻垃圾都有

比卡超！

真係比卡超

我隻比卡超呀

我隻比卡超
雖然無買

哇屌

中馬 要中冷馬

全場最冷

邊撚個串柒我超

神

韋達 第3!!!!

我想冷靜下先

上利多 比超有無q

點要呀痴撚線

我愛比卡超

Goallllll

霍清有料到既

霍青

屌你老母80倍

霍清隻比卡超

有無皇天？

比卡

唔信標題馬抵輸

跟左又中。。。

cls 比卡超

有冇騎士

好彩比卡超win 如果唔係真係喊

80倍

冇人信唔緊要
比卡超叻仔！！！！！！

邊個夠膽再拎潮文bin霍清

多撚謝你呀比卡超
全日只買一場
Wp qqp全中

比卡比卡比卡

達少個第三

皇天擊殺！我屌你老母個爛臭閪呀！

霍清上樓了

萬馬飛騰飛咗去邊

跟落飛黨收達羅素P

影輸

屌 達羅素落飛落咁多

笑4 邊個再笑比卡超

Thanks guys pikachu

影未無

真係痴撚線

比卡超>F

咁都俾比卡超zip到靚位衝上黎

我條2 5

頭4係咩？

多謝師兄 買咗1000 收8萬

真係屌都費事屌了

Pika pika

買$100w

多謝 比卡超

Lm

最後一鋪比卡超變返正數 好滾動

派我

雷超第二隻黎

pikapika

要抄書

霍清好波！

80倍

霍利時好波

我要戒賭

同一個馬主

上硬啦

抵啦

抄幾多次

好開心 琴晚問各位上利多 個場有咩心水
手足比比卡超 達羅素 我真係有拖 多謝

2767 05-10-2017
22:47 跑馬地
星期四 連贏位置Ｑ 8 場 2 包裝騎士 + 9 比卡超 +
12 勁哥兒 $50

$300.00

屌你老母包裝騎士

有冇人講頭4係咩？......

屌你老母無買到比卡超W

唔係呢隻喎

反超黨潛水了

買左3-9 pq 多謝

無可否認 真係 zip 得靚

買左獨贏10蚊比卡超

唔敢笑佢

9 5 3 2

超靚，貼欄慳勁多位，仲要岩岩夠位過

六寶jackpot 竟然有人中

一睇就知俊仔夾佢
但係啲對手咁強，即飛

霍清中

比卡超中

家俊

要抄幾耐

霍青好波

中馬 要中冷馬

全場最冷

呢d 真係天時地利人和
中間塞到一棟都冇

派2百萬

潘明西

馬旦王 輸俾呀霍 抵0分

多謝霍清

睇住最尾35PQ 15 13 11咁去

即買條ppq執返幾十

抵抄啦 仲要係比卡超win

追10次中1次都有得贏

淆左買左位置 不過都成十倍

我篇文都提左，梁家俊尾場醒神，相反潘明輝尾場唔得。
不過我都冇買比卡超WP

暴動了
好在豬哂都睇埋尾埸

上車

真係要派啦掛

包曬頭

我有睇呀華sir

佢出閘落後咗都即刻 zip 得靚,

最重要係有快步速, 佢跟得好輕鬆.

發喇

真係比卡超光芒再現

比卡超跑得好靚 閃下閃下

霍清發發

我霍省招牌